
                      Es una buena película de acción, pero en mi opinión no está a la altura de los 007. Está bien que Bond sea más humano y todo eso, pero se acerca demasiado a películas como misión imposible o la saga bourne y se aleja demasiado del clásico Bond. 
No obstante Craig esta bien y a Bardem le hacen un flaco favor con el doblaje.
        
            